全能嘅上帝請救救我們的手足

[理性討論]
如果呢個世界真係有上帝
我地嘅手足點解要受咁多苦難

例子如我方已有六個手足自殺
同個女仔比壞人開槍射盲咗

求解釋

今次點同中聯辦交待

近5000年人類歷史就係屠殺滅絕逼害酷刑

無宗教信仰，淨係信自己

無神論
乜都係人為造成

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

宇宙咁大 真係有上帝點得閒理一粒沙入邊發生D咩

咁睇下你中意邊個解釋：
1）聖經話呢個世界係有末日，會審判全部人，popo到最後都係要還架。所以極其量都係要忍耐。（不過忍耐就唔代表見到唔公義嘅野唔出聲）

2）正統耶L（應該好似係）解釋：阿當夏娃食禁果，被趕出伊甸園，令到人類同神隔絕，所以呢家所有人都要承受地震，戰爭，人禍。所以要傳福音，令到人類同神有重新嘅關係，先可以進入天國。

我覺得神嘅真理都要人行出黎。好似你求神比你考試攞高分，都要你自己肯努力讀先。所以好多基督徒行出黎唱聖詩（當然大把紅底基督徒話唔講政治，但成日鬧年輕人）

如果你能夠係基督徒身上感受到神嘅愛，咁呢個先係真正嘅基督徒。當然，我真係好少見（除咗敢出黎唱聖詩，遊行個班。）

利申：同大部分嘅耶L一樣，唔肯定或者唔多熟聖經，但歡迎來辯